突發 將軍澳線聯署車長被打

將軍澳線車隊列車員工主任卓志堅同幾個tci因政治問題出手打車長Oscar
車長逃出辦公室到隔離站長室求助，已報警

等factcheck 死黑鐵

唔撚係下話

罷工佢睇

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

唔撚係掛

屌

將軍澳線車隊列車員工主任卓志堅同幾個tci因政治問題出手打車長Oscar
車長逃出辦公室到隔離站長室求助，已報警

將軍澳果邊好藍

Pish

TCI係咩

支持港鐵前綫罷工

咁回唔回應都要罷工了

班車長罷工睇你狗鐵點撚樣算

圍鳩佢office 門口

push

搞大佢

全線車長罷工啦屌。

推

吓

罷工啦屌

入面好多廢老

車長>TCI 列車員工督察>TCO列車員工主任

邊個係人邊個係鬼

但八成四車長聯署？

罷佢老味

唔好還手，有名有姓有id 有address當然報警等佢工都無埋。

Fc

係就係 但天崎票王wor

岩岩最新收到錄音 話TCI + TCO 圍佢

啲藍絲就唔識以理服人只識訴諸暴力

根本藍絲先係暴徒

要睇邊區

真定假？

等工都無埋啦

卓志堅係藍定黃先

記得驗傷唔好放過班TCI TCO

本土藍

係多藍但支持本土同傳統泛民都好多

支持罷工

新東最多泛民議員呀
連尚德都係天琦票倉
一啲都唔算藍呀

TCI＝列車員工督察 Grade S20
TCO＝列車員工主任 Grade S30

我都將軍澳嘅 但好多年輕人住呢邊

寶林，坑口呢啲老人邨就藍

相 or 片？

push
fast check plz

唔知佢 打人就係仆街

痴撚線

係直程人口多,私樓又多
藍黃都好多
一方面係泛民/本土票倉
同時亦係離地中產/藍屍廢老集中營

嬲 等fact check

車長罷工啦 等班仆街自己揸飽佢

(有車長因聯署信被暴力對待)
Admin收到多名消息人士確認，因為政治及聯署信問題，將軍澳綫一位車長同一位列車員工督察先口角，後來列車員工督察郁手打人，之後更揚言唔會有人做人證。

之後據報同時幾位列車員工督察同列車員工主任追住有關車長想搶佢手機，車長逃出辦公室到隔離站長室求助，並已報警處理。

推
追究到底

29號立即罷工啦屌

黃既話就唔反了

永遠都係啲極端親政府分子郁手打人先

係咪想直接罷工罷駛

推到罷工

推！
死港鐵！

77 位車長一齊罷工

btw, 車長冇事啊嘛

卓志堅係TCI （列車員工督察）

藍絲垃圾

下，勁黃喎
你係咪住呢兩區架？

即係幾個S20+S30 打個G40?

白

推！

唔係有85% 車長聯署咩
佢地打得幾多個

政見唔同就打人
到底係對自己既信念幾無信心先做得出呢件事

罷工

全線地鐵罷工咁特別？

請所有將軍澳線嘅手足即刻熄匙

佢地所謂既言論自由

打囉 全線車長快啲企出黎

留名等fact check

已fact check

屌
好撚興
成撚日都係我地俾人打
人地藍絲都唔會出聲屌
其實係我地成日將唔可以暴力嘅道德枷鎖俾自己
完全唔係咩民意問題

你比85%人圍毆就話姐，佢睇死你一個都唔會還手咪打柒你，唔還手後果就係咁

次次都係啲撐警撐政府嘅垃圾藍出手
可見啲水平同質素有幾低
不過咁又係 唔係蠢唔係低質都唔會係藍

Wtf 推

ISL表示好撚燥

要佢工都無

其他員工在埸嘛？保護！保護！保護！

罷工啦

點解樓主咁多負評 未睇晒以為FAKE

推到坐監

我支持被打車長！大家一齊為佢發聲

車長都夠膽打

唔撚係政治問題，
係是非黑白 大是大非嘅問題，
聯署係幫西鐵車長討回公道，
如果TCI TCO因哩件事打人 即係佢都係支持OCC嘅幫兇
公司高層如果唔支持車長 仲點行落去？
準備罷工啦 冇得傾㗎啦

fact check左係真既就支持車長罷駛

應該玩完，個tco 仲係度助攻
被打車長唔好比公司遊說低調處理，一定要告到上庭。你仲可以claim 埋工傷。

佢哋以為自己喺葉問/羅莽啩

將軍澳人表示支持罷工

dont think so
利申: 當地居民

想迫到將軍澳線罷工?

控制室呢啲應該大把CCTV?

膠層食屎啦 前線幫你做生做死 你打車長

罷工啦
狗鐵

將軍澳全港最藍

同事都打 顛撚咗
果兩件S Grade可以執定包袱

做唔做證都好
S20同30 其實都好撚細GRADE
死撚梗

TCI全稱係？

冇辦法講道理就打人
中共作風

港鐵高層去滅聲

藍屍先係最撚暴力

一唔夠人講就郁手

支持車長全線罷工

提早罷工啦

有黑警到咗

車隊office 無

係真！

推到打人啲仆街仆街

發生地點係列車員工辦公室，無cctv

咁撚on9打人? 留名TCO TCI被炒!

Train Crew Inspector
Train Crew Officer

集體擺工啦𨳒

支持車長罷工

即刻罷工啦屌佢老味

仆佢個乖打人

支持港鐵全體罷工

弱撚智，黨鐵多得呢班戇鳩唔少，激撚嬲晒班車長罷工第你點拆

列車員工督察
Train crew inspector

推上報，出名聯署好勇敢，市民要保護車長

唔識就唔好亂up, 果到唔係得屋邨，大把私樓
而且唔藍囉

真係次撚次都係班藍屍出手先

屌佢老母啊，公開個仆街出黎

兩個職級都大過車長？

係得3毛撐警撐政府既人先會 因為佢地覺得掛住愛國愛黨就大撚晒

咁即係邊個先係藍

最藍係康城個邊
唔知係咪太辟

死廢老收唔到最update既資料

將軍澳藍真係唔識架喎

垃圾藍絲淨係識打人

冷靜d，等埋fact check 先

係
車長升TCI 再升TCO 再上就係車隊副經理

係
G40 Train captain 最細
S20 TCI
S30 TCO

反而想知個TCO係邊個 得四個 我淨係諗到西方sir

竟然咁助攻，距離罷工不遠，支持罷工
地鐵 一罷工香港人想準時返工都難

屌你老母成班老屎忽以為自己代表全世界
你哋蛇20 30 ja

咁撚痴線

離撚譜

上司藍 打聯署一位下屬

黑警唔告，幫手眾籌都要告

屌你

推到佢地仆街

求fact check

幫推

估唔到1049咁惡

咁就要推啦
罷工啦

推，保護車長

唔會啦 黃到仆街

員工主任可以打人, 好撚野呀
係咪睇樣已經知係廢老藍絲?

起底 屌你老母

留名

俾多個理由港鐵大罷工
返到職場唔安全要冒險挨打，港鐵安全指數插水
條撚樣坐監先停止罷工

佢哋根本就冇道理，得歪理

起底

有片有圖又要圍狗鐵啦呢獲 屌你老母

cls

lm

TKO 連濃牆

下，有意見就打鳩人？要公司回應咁大件事好合情理姐下話
咁回唔回應都罷鳩佢啦

集體罷工
睇下邊個驚邊個

啲藍嘅全部廢老，中年同後生全部泛民本土，由其後生基本上全部本土咁濟

立即將 30 號罷工改無限期罷工

Push

最鐘意打人就係佢地但又鐘意話返人搞亂檔

死貓就車長食
又要比你禁住黎屌
你班管理層傻撚左呀

幾時有相可以起底清算班仆街

將軍澳人支持罷工，最多我都一齊罷

星期一罷工啦

罷工啦屌 唔係忍呀
其他車長 你地一齊聯署齊上齊落架

支持港鐵車長正式罷工

高層下令滅聲，Oscar 叫人唔好受氹...
checked

想打到下屬全部Sick Leave?

真 宣基門口個連儂牆係咪俾廢老撕曬 兩三日都未見有人重新貼過

Cls 架，人地罷工關你撚事要郁手？
天下大亂牛鬼蛇神出哂黎

真？

垃圾狗鐵

痴線

WTF

咁撚仆街

攻擊支持我地嘅人就係同我地作對

將軍澳d新樓好多蝗買

港鐵罷工，最支持你地嘅正正係乘客我地

宣基門口嗰幅牆係MTR地頭，晚晚清
而家搬咗去彩明

罷佢老母呀

倒不如…

唔使29啦
上司出手打人
而家就罷佢老母工啦

支持聯署車長，還我香港公義！

嘩咁搞法，d車長隨時罷駛，無車搭、點返工？
想搞到全城停工咩？
俾老闆扣人工，可唔可以同港鐵索償？

件事係真
將軍澳線車隊列車員工主任卓志堅同幾個tci因政治問題出手打車長Oscar [fact check]

支持罷駛

一齊圍將軍澳站

將軍澳屬於西貢區，咁樣都叫全港最藍？

推，係事實，有人打車長

哩個唔係政治問題
而係 是非黑白 大是大非嘅問題
聯署係要幫西鐵車長討回公道
如果TCI TCO因哩件事打人
即係佢都係支持OCC嘅幫兇
公司高層如果唔支持車長 仲點行落去？
準備罷工啦 嚟到哩個地步冇得傾㗎啦

做個爛鬼s grade當正自己係公司管理層
仲要而家風頭火勢之下打人

寶琳連儂牆係邊？

市長撐罷工

要打人個班人既相

支持港鐵車長罷工

你講宣小定宣中 我讀宣中冇讀宣小，如果係宣中嘅話分分鐘係學校啲人撕，校長好奶共，驚有親共人士參觀學校掛

罷硬工
cls

咁得啦 將軍澳遊行果日你地唔洗做生意

屌佢老無，起撚佢底啦仆街

最新消息
打人TCO已被捕

痴撚線
啲紅底仆街全部有暴力傾向

今日當值係 TCO 李君慧
TCI 係 林柏叡 孔繁瑧

由佢地鳩噏，block佢地就得

屌老母

相呢？片呢？無就收撚皮

支持車長罷工
一於有聯署既車長罷佢老母
由鳩班廢老自己揸飽佢囉

報工傷

宣中隔離去尚德條路前幾日有人痴 暫時除咗呢個同隧道之外 未見尚德有連儂牆

利申 宣中校友

返工都俾人打
係我就射波射夠一個禮拜

女打男

我覺得將軍澳D藍黃絲都偏向勇武派

即罷工 垃圾狗鐵

下次活動不如去將軍澳聲援被人打嘅車長？

屌你
報傷人 刑事案
仲工咩傷

名詞解說
TCI Train Crew Inspector Grade S20
TCO Train Crew Officer Grade S30
職級上 Train captain 最細 > TCI > TCO

支持，聲援車長

普遍黎講黑社會影響大果D地方既人都會兇狠D

將軍澳係梁天琦票倉wo 話深藍真係9up

識玩一定順便工傷

痴撚線 政見唔同就可以亂咁出手打人架咩？仆街暴徒藍屍

睇情況圍鳩佢。

其實個聯署唔關政見事

腰痛，腳痛，膊頭痛

CLS

住將軍澳都支持車長罷工

咁做 將軍澳線嘅未必住將軍澳㗎嘛

點解咁多人負評？

屌符號用錯哂
頭幾頁講緊車長>TCI>TCO
以為車長最高級

係 聯署車長 有黃有藍有中立
只係針對MTR 元朗站事件

記得私人檢控佢

錢，一定有大家幫手

依家全身 body check 先

過埋元朗再推爆佢

咩站？今晚元朗返黎圍佢office

俾左罷工條導火線了

將軍澳人表示準備好下星期將軍澳大遊行

嗌住反暴力口號打人
支持警察但又支持黑社會

明顯為利益
根本冇任何理念

香港搞咁多革命其實冇失敗過，你睇引曬呢班仆街出黎，根本呢Ｄ先係香港需要改變既地方
你要政府變咪就係想個社會變
但你要個社會變，你就要人變
班仆街露底，就係代表社會轉變

今舖實罷工架啦狗鐵

Office喺將軍澳站

佢哋嘅信念係錢

全線罷佢老母

將軍澳都藍咁全港都好難唔藍

唔好唔記得將軍澳尚德邨係梁天琦票倉

拉咗打人嗰幾個未

拉左officer

Factcheck

CLS全民大亂鬥

新界黃，
九龍，港島先藍

意思不合就出手

屌佢老母有人唔做揀做狗

係因為好多大陸人，仲個個都有啲錢

將軍澳遊行準備好喇

又係啲無文化，水平低嘅死藍絲廢老唔夠人講就郁手打人！！

有兩隻狗中同集康城

tko

上面咪有你盲撚左？

離哂譜

下一站將軍澳

Train crew inspector

搵人起條仆街底啦

(16:35更新 該位列車員工主任被捕 押往將軍澳警署)
(16:00更新 上載圖片，為保護當事人及公司設備，圖片經過模糊處理)
(有車長因聯署信被暴力對待)
Admin收到多名消息人士確認，因為政治及聯署信問題，將軍澳綫一位車長同一位列車員工督察^先口角，後來列車員工督察郁手打人，之後更揚言唔會有人做人證。

之後據報同時幾位列車員工督察同列車員工主任追住有關車長想搶佢手機，車長逃出辦公室到隔離站長室求助，並已報警處理。

^列車員工督察 TCI：車長的上司，監督其表現
列車員工主任 TCO：TCI的上司，主要負責撰寫工作指引

罷工以示不滿

罷工!!!!!!!

其實將軍澳唔覺有咩黑社會擾民 街童就多
唔太關事

借位一用

「突發」有手足做左個即時地圖 買老婆餅必睇！

幫手push 同 share俾現場手足
即時地圖有嗮警狗最新動向同急救站位置
請大家save定！夜啲撤退時可能更有用
thx

康城藍係因為好多大陸人

最怕驚犬企係打人個邊令件事對俾人打個位車長不利

最後不了了之

係咪好多KMT 死忠

你愈搞到咁就愈connect更多人

外區搬入來
同埋做MTR 不代表住TKO

走資區 康城愛國小區

街童出現咪又係受黑社會文化影響
你咁講元朗果班黑社會都冇擾民啦，佢地當地居民都冇埋怨d乜呀
一定要周街喊打喊殺先叫有影響喇喎
文化既野好多時都係潛移默化既

就算法律入唔到
眾怒難犯 將軍澳線車長一定唔會罷休 佢地注定收皮

其實以後聯署係咪應該暱名好啲？

咁啲車長咪唔洗比呢啲仆街藍絲暴徒打

咁你同黑警有分別？

星期一即擺啦

暱名保護自己

公墓員都係啦

一定要罷工

元朗7.21有大批疑有鄉事背景的白衣暴徒毆打無辜市民，血洗西鐵站，全城震驚，逾500名港鐵車長早前發起實名聯署，要求港鐵正視事件，至今午竟傳出疑有車長因實名聯署一事遭上司襲擊，令人震驚。下午2時許，兩名港鐵職員報稱在港鐵將軍澳站的列車員工辦公室發生爭執，其間有人突然出手施襲，警方接報到場調查，正了解事件原因，而涉事的車長亦被送往將軍澳醫院治理。

DKLM

你唔去指責做錯事既人

屌好撚嬲！！一定要起尻曬啲廢佬藍絲底

屌呀！

可以點幫車長：（

幾時有指責？

我係問會唔會好啲咋

出面呢家咁多仆街藍絲

風頭火勢

出街都最好戴個口罩保護自己啦

將軍澳遊行文宣

我答你，唔會

你即係想指責埋出街戴口罩啲人？

日出死城suck my Dick

要求港鐵解釋

接卓志堅放工

罷佢老母

星期一開始罷工啦
站在罷工最前線
等d傻鳩廢老返唔到工

office裡邊打人？傻左？咁都唔拉？？

罷工啦屌你老母

係囉。
講道理講唔掂，就打人

唔會呀，將軍澳多後生既，有受過教育既，應卜4該好黃ga wor...利申:tko居民

香港人齊上齊落

身為tko人，呢單野好想追究到底! 可以點做? 各聯署車長，市民企喺你地嗰邊ga!

報黑社會冇用
起底

宜家啲人真好嘢，有哂CCTV嘅地方都敢郁手打人。

其實已經唔關政見事，黑社會打人，港鐵叫市民落車。控制室將責任推俾車長，先引發tko線聯署...咁都俾上司打。腦殘上司! tko遊行時，一定要聲援呢班有良心的tko車長! 夠膽搞我地tko!!

支持地鐵車長罷工

報黑社會冇用
起底啦

真定假阿

過埋11月冇晒紅色

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

果幾個村屋選區難D

嗰幾個鄉事委員會委任議員

話時話如果要打車長班仆街阿頭係咪要打到手斷

八成車長已經簽咗
阿頭諗住打幾多個

將軍澳勁黃不過有公屋個啲就深藍
全區計都係黃佔多數

鐵路人好撚多藍絲

咁都唔罷工?

支持港鐵職員罷工

係tko攪野，未撚死過

邊個話公屋深藍？尚德邨係天琦票倉

推爆佢老母

保持冷靜
唔好入村
入商場
適當時候走
唔洗投票，現場決定

仆街黑鐵

最深藍應該寶林邨
翠林唔知地區做得好定真係深藍

根本從頭到尾 最撚暴力嘅 就係班仆街藍絲

推到佢無咗份工

起佢底，全TKO做野剩係天琦票都幾萬人（加埋楊戇Q,同其他飯聞）唔係當無野嘛

請起底，日日貼街招

證實到打人點都救唔返
中刑事肯定冇得撈

不過元朗個邊需要關注
將軍澳就上班日再處理

唔好分得太散

可以告港鐵專業及行政人員失當了

搵定律師民事等收錢

Fact check please